直接寫信俾上司話香港警察唔再令市民感到安全

咁既情況跟本唔應該再出門
仲死死氣返工 到底香港人前世做錯咩事
個白衫警好明顯好耐未受壓訓練過 個樣驚撚到
日光日白亂開槍 仲出街黎做乜咁屌